流連初吻地

剛剛有事要到沙田中央公園，事後不知不覺間回到十五年前的初吻地方，百般滋味湧心頭。

十五年前的七月，我同初戀喺呢度接過吻（冇交換過體液呀吓），我亦喺度收到佢送比我嘅第一份生日禮物，係一個tough 銀包（讀書時代覺得好好架喇）。

十五年後，我發展過幾段關係，冇一位可以走到最後。而你就同我的下一任結婚，上年仲生埋小朋友。

想問吓咁多位巴絲打，大家嘅初吻地喺邊度？大家又有冇番過去？

唔係好明。
利伸: 文盲

樓主下任應該係女黎喎？

真係？

其實係樓主俾初戀傷得太深, 之後變左gay

總結：樓主初戀係hehe 第二任都係hehe

至於個仔 其實係領養既